大圍新開飲食市集

垃圾，我屌你老味

之前有間火車出嚟食點心同公仔麵

乜奶佬

全部垃圾

大圍最好食係食神
可惜上年執左之後 就冇啖好食

呢下真，有幸食過

依家乜鳩都叫市集 曬氣啦

源記又貴撚到仆街

果次去食 冷氣都無 又細又熱又逼 仲學人賣一人鍋

世紀難題係食神咁難食都頂到咁多年

個腸粉勁難食
台式便當又貴又唔抵
冇下次

野難食我都算
樓上間茶記d service差到爆

屌，喺連登香港全部食肆都係垃圾嚟㗎啦

我日日去買外賣 d阿姨都算係咁
係入單手腳慢少少

冇冷氣真係on9